點解地盤工人派$1500 可以一個月就搞掂, 派1萬要等到暑假???????!!!!!!!

立法會財委會上周五（21日）通過撥款300億元成立防疫抗疫基金，其中基金撥出7.1億元支援建造業，當中接近24萬名現職地盤工每人可獲發1,500元津貼，用以購買個人防護或消毒裝備。

發展局局長黃偉綸今日（23日）在網誌表示，建造業議會將於本星期起邀請合資格的機構和建造業工人遞交申請，申請手續會盡量簡便，以期在接獲申請後2至3個星期內發放補助金。

SOURCE HK01唔貼

平時起埋咁多大白象養呢班撚屌 派錢佢地又有份

抗議:
點解地盤工人可以即時一個月就收錢
市民派1萬要等到暑假????????!!!!!!!

其實都有泛民要求將要派果7XX億撥去抗疫基金 , 不過咁樣就無得捆綁popo撥款 , 所以港共唔撚肯

可以用盡快派錢做理由 , 迫政府撥啲錢去抗疫基金 , 咁就可以將popo撥款分隔

咁公道講,工人條數細咁多

拉

拉又唔不推文

D CASH就係庫房READY晒
過數都係用銀行, 電腦數字過戶, 最多都係開下CHECK.
時間長久根本唔關金額事!

申請手續係佢地定! 要求立即加快派錢!!
表決左先, 唔要等暑假

10000*7百萬人 = 70億
係用黎畀銀行資金周轉, 賺下利息
賺完, 下年先會派返個本畀大家

70億

數學天才

整卡個時有晒記錄
係地盤打過卡
個大server會有記錄

挑, 派$4000蚊果陣夠有晒記錄囉

你係香港人都有記錄啦屌
入個身分證 就知你係咪永久性居民啦

屌 咪撚用不推文啦

就立法會選舉啦仲問，販民贊成同否決都會得罪部份選民，就算與算案建制派玩多野等埋發叔被否決，市儈選民必然扯火投共，政府佢只有一個目的，立法會議席仍佔過半

因為本身就唔想派

政府on撚9 囉
明年今日先有1皮

人地用返本身電腦系統就查到會員
政府每次係重新寫過一次系統請人入資料做
咁點快法

所以的確係on撚9
我都唔撚明點解要等咁耐

一早話地盤佬係維穩一份子 連登仔當地盤佬神咁拜